有冇人可以錫到我燶

不了

睇完你個user名，係咪想講「想搵人打到你痛」

無 但可以煎巴你
煎到燶

都可以

變態

我錫你

fuck

屌到你燶得唔得

偽m男

男人不了

如果你同我一模一樣樣就得

唔俾男人煎

咁個嘴咪要自帶高溫

燒紅個嘴辣落黎

口臭

刷牙囉